又又又有傻仔漏電話！今次仲唔fatfat

又係我執到電話啦
又係第一城
照舊無人打俾個電話我就拎去差館
十一點前
唔該大家小心啲。。。

條街好凍 快啲打俾我啦求吓你

快啲返屋企好過啦

早幾日係咪又係你開過類似post

巴打絲

技能get !

係 人地執貓 我執電話
但我俾返佢啦
凍到傻

你隻狗點
你咁好人會好報

絲打你無睇落去
隻狗狗後來俾其他人領養咗

我巴打黎
唉
唔拎人電話去賣2次真係好好

1個禮拜執2部電話

調教光左張相， 絲打好靚女

賣乜鬼吖
人地啲相呀wtsapp紀錄呀無價

所以咪話fat fat

隻狗四肢冇力，係咪玩完?

以為養左

嗰個。。唔係我呀。。

屌
認錯名呀
你個名而家岩我用
走先